{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 흥해 블루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前10時です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに記載されています。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要であり、1名追加すると追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用に関する案内事項は予約特典として浦項興海観光地案内があります。 七浦海水浴場、五島1里簡易海水浴場、龍漢里海水浴場、迎日台海水浴場、迎日湾港四方記念公園、ヘオルム展望台、七浦里岩刻画群などの観光地をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要であり、1名追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する案内事項は予約特典として浦項興海観光地案内があります。七浦海水浴場、五島1里簡易海水浴場、龍漢里海水浴場、迎日台海水浴場、迎日湾港四方記念公園、ヘオルム展望台、七浦里岩刻画群などの観光地をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 533
    }
}